[文宣]台灣高質youtuber志祺七七幫我地整左個懶人包解釋比一知半解既人

以一個台灣人黎講,佢真係叫做了解得好多

雖然未去到最詳盡,同好深入。

但已經足已令外地既朋友足以了解8成大體既事件。

如果大家仲有朋友今時今日都仲係未明既話,

希望你地可以幫手share呢條懶人包比佢睇睇。

同埋有冇英文好既巴打可以幫佢整條英文字幕做外國文宣?